## Dokumentasi Berupa Tangkapan Layar

https://drive.google.com/file/d/1Oecsh0i2S_e9Hl8qQRyiOLvc8dqwYRtb/view?usp=sharing

## Instalasi?

*Tambahkan database terlebih dahulu
*Jangan lupa untuk menginstall nodejs
*Project ini menggunakan NodeJs v12.18.3

**CRUD sederhana menggunakan NodeJS dan MySQL**